白汁磨菇雞肉粉粉粉

好L飽

你落晒成盤雞肉呀？

得好少

出到嚟啲汁乾曬嘅

鍾意食意粉多D

我下少左cream 想留反d聽日整第d飯時用

長通粉掛汁d

睇落好好食